鍾意食咩煙顯示你係咩人🚬

紅萬：地盤佬廚房佬
純萬：西裝友
黑萬：老mk
黑冰：mk仔/mk妹
大陸煙：窮廢老
熊貓牌/芙蓉王：大陸土豪
萬事發藍莓：有品味成功人士
lucky:比狗食
鍵牌：標其立耳既人
韓冰：崇韓細蚊仔
幼煙：美容妹/女sales/乸型/costanxx
捲煙：偽文青

IQOS?

卡逼

李私煙?

女人/那型/爛面人

iqos

愛國

標其立二嘅人

得罪講句 食黑冰既都系垃圾

過眼雲煙?

純萬事發？

哈。

食咩煙都代表你係賤人

廿歲仲讀緊書 食左兩年紅萬
食薄荷煙正辣殺，紅萬真男人

巴打你個id

15妹

食煙廚房啲油煙

小學雞先唔食煙🙄

特香+ocb天然紙

有閱歷既人

以前好鍾意食
而家轉左會食iqos了

牙笠系未吾識打個煙字 要打個食字先 再關連字牙？

萬事發藍莓：有品味成功人士
見親都係on9 mk仔

手多打多左咋

小弟無知 咩係iqos

笑乜呀
廚房啲油煙先香 又飽肚

二手煙

入煙彈既電子煙

無中醇

電子煙?

綠燈

二手煙？

原來韓冰真係韓國牌子黎嫁？食左咁多年都唔知
以為係叫寒冰

講土豪連中華牌都冇

it/engine仔

做野冇人唔食煙

唔係牙叔食紅萬=想扮大人既細蚊仔

david off?

笠水既人

大麻煙?

電子煙=標其立耳

偽文青

樓豬食咩煙咁勁

公司有個30歲麻甩佬自稱唔想有煙味走去食碧絲夢
但出到嚟仲臭過啲藍莓5港女

你係on9仔咪見開on9仔囉

傻仔黎，有一手唔食食二手

運輸仔

得罪講句～食薄荷煙都係垃圾

戒煙啦

黑冰1

漏左

中純?

偽abc

藍莓5

costanza黎

雙爆珠

岩岩食煙既細蚊仔

你仆街愛g狗

夏天咁撚熱唔食薄荷煙就真係on9仔啦

中華呢

比你知道真相又點喎

因為樓主食緊？

costanxx同比狗食有咩分別

大衛杜夫=靚仔

雙珠呢咁？

Camel?

中南海？

水煙呢？

駱駝 camel blue呢？

我中2食花

雪茄
屌打全波台

和天下=,=

檸檬藍莓1留名

煙肉

駱駝
食藍莓係成功人士真係笑而不語

雙黑呢

純萬

中介狗

黑冰仲要1=想扮mk既毒撚

唔係講你喎牙love

系

吾準你甘講我隻狗！

性小眾

內地幹部

太濃，食親都咳到仆街
都係黑冰1岩我

邊有學校唔準食煙架

想食煙又唔敢食既女人/mk仔

藍莓檸檬黑冰嗰堆又咪係後生仔
利申 後生仔

扮野既人

有錢人

細蚊仔

食道藍莓既一係有錢仔一係高大靚仔媾死女

小朋友

想搵次轉買Davidoff
因為噴開Davidoff啲香水
係咪真係同一個brand

食藍莓煙=有品味既成功人士後生仔

鴉片煙呢

佢賣煙起家嫁

食開電子煙

無論咩人都好
煙鏟死全家

其實好好奇
講得出呢句究竟係無屋企人
定check清楚冇遠房親戚食煙

只有毒撚身邊先冇朋友食煙

sor 對牌子冇乜研究

Weed?

有朋友食煙
同叫佢照死全家
無衝突架喎

煙鏟死全家

黑威

Black devil 呢

得罪講句，食乜煙都好，都一定係短命種

食開藍莓成日比人屌係以煙

威豪

收嗲啦肉酸仔

咁萬事發檸檬呢

@偽文青摸西先

我唔食煙

和天下

中南海

中華 = 廢中廢老

識閪咩佢地

weed就唔係煙啦

成個傻仔咁，以為講下就係呀

廢中

短命得過食2手煙果d

on9仔，因為有藍莓唔食走去食檸檬

又要做雞又要攞貞節牌坊嘅人

鴉片煙?

道友

食咩都好
薄河煙一定係戇鳩仔

純薄荷萬呢？

五石散?

呢個最準

純煙就純煙，薄荷煙就薄荷煙，乜撚野純薄荷萬

=.=

5條A

食開香

戒左

純萬同黑萬 輪流食 又係咩人

我老豆食純萬。但佢係做地盤

雜交既人

紅萬純萬中純都係麻甩佬食

唔係煙就唔會叫joints of weed啦

即刻駁嘴

食煙死全家

Black devil 黑色版

中純地盤佬

Davidoff

ABC

Ching ho ball

Love u ❤️

扮乜有食煙

無女食咪食煙囉

芙蓉王22蚊都可以叫土豪 香港一包最平既煙都貴過佢

純薄萬

綠luck 黑luck?

牛牛你都識煙

一個post引曬啲煙剷入黎

做乜鳩

食煙都係仆街

我食朱古力煙

黑冰5
間中食超醇萬寶路

橙

有d百幾蚊嫁傻仔

邊有成年人唔食

講左，比狗食

牛牛變左

yes,媾哂d女

mk面毒撚底

藍駱駝呢

駱駝？

Shisha

有品味成功人士

威豪 碧斯蒙？

藍莓8

屌你老味食中純係浪子啦擺明

dunhill🚬

維珍冰珠

晶白呢？

agger

有冇中南海

樓主只係覺得自己食藍莓好撚型

超純萬 🚬

食枝藍莓五先

食煙都係狗

藍莓咪又係mk仔食

唔知點解每次見到啲人食水煙就覺得佢地好on9

Why not?

食煙狗祝你快d生cancer
d 煙加多倍價

Blend No. 27?

藍登

你地會唔會有煙駁煙習慣? 駁過幾多枝?

狗先會食藍莓

個ex好鐘意食1級既煙
代表咩

1即係最淡既煙, 食開煙既食1既話, 會覺得好似食風咁, 食1即係又要威又要帶頭盔

MK專用煙

屌你老母，成句野完全睇唔撚明 ？

純薄呢

威豪？紳士？藍登？

今日我食左一包放左係度成年既煙

食擺左一年既煙呢？🤔

食中純既係咪地盤佬加西裝友

推

🚬

想try try weed